正常既香港人會唔會大陸買樓？

唔會

十幾廿年或以前，會。
利申: 十幾年前屋企人瀨哂嘢，1/4 歷史價離場。當初KOL (兩個騎呢夫婦，周XX伉儷) 強力吹奏美好願景。後來變成二奶村，而家雞都唔住。如有老作，保佑我投胎一百次都做番中國人！